有無人生過蛇

我由下背生到去大髀位，之前有背痛仲以為坐得衰扭傷條腰，點知係生蛇
食左藥一日，但好似無咩好過
仲要越生越多，越來越大撻
又痕又痛

生過蛇的你地大概幾耐好翻

小五生過
左邊心口圍到左邊背
好似兩三星期先好返晒

一個禮拜好得7788
不過醫生話隻藥好過政府 會快d好返

叫醫生開特效藥，食5日好返

生過，起埋粒粒先知係
食藥搽野一星期到就慢慢散

你食左藥之後D粒粒有無繼續擴散
我而家比琴日大撻左

生過係額頭少少 好hi痛 睇醫生茶藥膏食藥 一星期好返 祝巴打快d好返

食左幾耐先
唔會一食完即刻好返
你咁擔心做乜,生蛇又唔會死,最多咪痛多兩日

生過 響大𩨨 超痛
頭幾日做咩都冇心機
5日倒就好

前晚睇醫生, 食左大概1日半
但睇醫生果陣得4撻
今日變到十幾撻
都咪話唔驚
雖然唔係好痛，但隻腳痕到想死

之前醫生同我講食左藥頭一兩日 會發更多出黎
唔知你係咪一樣 驚既咪去睇多次囉

睇專科啦，兩星期內好番晒，係水豆要搞得耐D

我食左一日藥多左幾攤，正常係咪五日就好？

另外有咩食得唔食得？

一陣想落去整個蠔仔肉片粥，感覺健康啲

想問返巴打，我同你講既相似
想問大慨幾耐好返？或有無tg可以了解下

冇咁快 印象都要大約一個月左右先完全搞店
冇記錯頭一個禮拜應該有明顯好轉 不過我醫生話佢個隻係比政府勁既藥黎
咩唔食得唔記得啦 問醫生啦

收到
我睇私家，應該無問題